蔡育愉講波真係好廢

成日都講埋晒啲呀媽係女人嘅嘢

痢榮都係
d球證一係吹一係唔吹

超on9... 好想佢哋收山

鏝換人 「韋拿杜姆」

成場波唔知講咗幾多次鏝整體年紀大 驚死人唔知佢有做功課咁.